(失物認領）剛剛出去食飯 前面有個人跌咗個銀包 入黎認領番

可能野食唔乾淨 你趕住去屙屎 走得太快 好彩幫你執咗，快啲搵我

推推

推

推!

幫手推推

搭單問

係港島掉左銀包

今晚上連登見到就搵我啦

Push

push

幫手推推唔該

推鳩警嫂